%%%%%%%%%%%%%%%%COURRIER %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\LETTRE}{
  \ENTETE
  
    \madameMonsieur{\civDest},\\
    
    Nous avons bien reçu votre demande\ifthenelse{\equal\CTT{8}}{ de règlement.}{.}
    
    Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable.%
    
    En effet,\ifthenelse{\equal\CTT{8}}{ le bénéficiaire n'est pas adhérent à notre mutuelle pour la période facturée.}{ ce dossier ne concerne pas notre mutuelle.\\}
    
    \ifthenelse{\equal\CTT{8}}{ Nous vous invitons à vous rapprocher de ce dernier afin de vérifier les données figurant sur sa carte de tiers payant.\\}{}%
    
    \politesseCourrierAutreSortant{\civDest}%
}

%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
    \chead{\FondSimple}%
    \addfooter{\pdpPrestationsSanteTiers}%
    
    \edToAddrList{BADDR}
\cartoucheAdhDate{%
        Dossier suivi par : \NOMUSER \\ %
        \No FINESS: \FINESS\\%
        Objet:\ifthenelse{\equal\CTT{8}}{ Bénéficiaire inconnu à la date des soins\\}{ Erreur de destinataire\\}%
    }{Le \datecourte\today}
}

